Eric Kwok講普通話都chok鬼佬音

扮tony stark扮上腦

人哋喺美國大?

睇直播笑到仆街

佢個"感動人"係咪英文黎

聽完我都覺得尷尬

好笑 loop咗幾次

似金剛扮日軍講廣東話

呀神大笑

笑到抽筋 心唸普通話點chok鬼佬音
一聽就明了

幾分幾秒

國語唔掂都冇咁好笑
仲要chok鬼佬音
聽幾多次都笑左

9:43

lm

大開眼界，普通話都chok到鬼佬音

國咩撚語
支那話

唔該巴打

笑死我

陳奕迅笑到仆街

笑夠未

點解啲人唔笑 我笑得好辛苦 感動人個個位

感動人

好好笑 eason又笑佢
點解d人忍到

佢仲想唱慢慢～

笑撚到仆街

琴晚睇都已經笑死

Ganduran

gandoren

點解我見親ERIC KWOK 舉牌都係投EASON 同周杰倫
佢有冇投過比那英同肥佬?

尋晚有投那英

琴晚睇到笑死

自動同Eric Kwok d普通話絕對有得揮 真係好難發音有d字

我都留意到 次次都投Eason

係咪得那英同肥佬揀?

呢啲咁嘅支那節目你地都睇，有咩資格笑人？你地全部都係腥港人？

我睇日本綜藝我就係日本人?

Sorry 喎，你個例子完全唔成立。
如果係真正香港人，見到呢啲土共蝗語節目已經即刻唔想睇囉

咁點先叫真正香港人

何謂真正香港人

你中學畢業未

屌 大聲笑左
鬼佬音

留名

原居民掛

覺得仲痴線過古天樂，佢起碼有啲聲調係岩但發音錯而已，eric kwok係冇一隻字個聲調係岩

咁都可以俾人屌轉頭
香港真係
同情樓上

感動了 ～我～ 痴線

咁都叫屌佢？

你老母就直播俾人睇

有咩咁好笑

中國咩嘻哈有MC Jin咪又係大把連登仔睇+推

而家睇中國新歌聲有Eason就話人腥港人

連登仔雙重標準果然世界級

你d邏輯都係世界級
睇中國乜撚野嘻哈果d等於今日話人果班?

唔撚識蝗語都要笑?
ON撚鳩架?

on9仔先睇支那電視，聽到蝗語即燥

支那po

agger, 勁多廣告，嘩眾取寵，睇得過變傻鳩

我從來都唔會認真講蝗語，肯鳩講算比面你支那人

完全笑唔出
同埋咩叫chok鬼佬音...

好多支那狗靜靜雞俾負評 笑死人咩

屌你條撚樣笑到勁仆街

普通話差姐

國語臺灣架啵

我都唔明點解啲人咁都仲有得兜
一句講曬啲咩中國乜乜乜再加殘體字同蝗語嘅節目，咁都仲睇得落嘅，唔係腥港人就係已被土共軟性洗腦嘅傻仔囉。

真，未見過一個國家既節目廣告多到變主體
唔講節目講平時記者會訪問果d，間間個mic牌仲大過個mic，幾十個牌成個陣咁肉酸到，最撚慘佢地落到黎香港都係咁
外國笑左呢樣野好多次好羞家

睇埋啲支那狗節目就返支那摺埋啦

連登咁多支那人

最好笑係屌班支那仔，佢仲屌返你轉頭話你中學畢業未

講真 好撚恐怖

段片睇半分鐘都無 講到啲人睇晒成個節目咁

唔講以為又文革，鍵衛兵

屌你老母樓主 支那節目黎

x登只代表少數人，勿認真

其實最支持獨裁既人係連登仔唔岩聽就清算人

笑死

咪傻啦 點解會唔想睇？有陳奕迅 有周杰倫 點解唔想睇？

以後逢親支那節目我就負評
殘體都屌 無理由支那節目唔屌 唔合邏輯
而且口講獨立就係希望切割 仲睇？

咁鍾意睇
執埋張回鄉/單/雙程證返大陸睇飽佢

睇咪睇囉 香遲早都收皮架啦

都反左咁撚多年啦 做到啲咩出黎 放棄啦香港人
利申 ：雨革後就唔再理政治

國語係國家官方語言
日本國語係日文
美國係英文
香港係廣東話

7:20

垃圾節目

是很難的

憤青死番時代台啦
一係你地去百佳惠康屌啲買made in china 貨品既人啦